支那禁捷克官員到中国，但唔禁埋去台灣，台灣現在是獨立國家嗎？

支那帶頭搞台獨

共產黨本身都搞緊陸獨

支那獨立於台灣之外

因為禁唔到既野無謂做，攞架黎丟～

西台灣